香港航空網上預約登機問題

我同女朋友明晚登機
岩岩上網預約登機發現得返2個位
請問係唔係一定要分開坐？
定係去到機場先check in可以幫我地安排一齊坐？

有位咪有冇位咪冇

早D check in就有

早d 去 check in or 打去留位都ok

直接去機場check in

直接改機票

唔去就得 留係屋企一齊坐